奉勸各位，搵伴侶一定要搵個隨和、大方、好脾氣嘅

結咗婚嘅，都唔好同果個人生仔
唔好讓下一代受罪

樓豬係咪俾老婆鬧

有同感

應該生埋仔

自我中心、冇容人之量既
任你曉飛都冇用

巴打老婆好惡頂？

聽女人講條件果時:樓主講既野>>>>>>>錢/樣

實際:錢/樣>>>>>>樓主講既野

我就係好脾氣果個囉

點解我覺得樓主係講緊佢老豆老母？

利申 閱讀理解A

巴打心水清

我咪係囉，冇人搵我

充電係咪蝗語

樓上做乜鳩?

你睇樓主做乜鳩先

岩，有時覺得自己脾氣有d差，情緒化
難為宜家個女朋友

做到呢三樣野咪又係俾人帽